而家去葵芳地鐵求解釋點睇

如題

推

唔好去葵芳問，佢地會打人！
去其他站問啦！

狗鐵

梗係唔去葵芳, 等佢一個示威者都冇, 睇佢點同其他人交代啦!
今晚一於去太古湊熱鬧